支那十災 支爆傳說2020終於要實現

支爆在即 股災將至 暴跌3000
支那十災之疫災上演中
支那十災之二 股災快將上演

第三 大地震

拍戲咁 有冇咁撚啱

大地震冇用
要三峽大壩出事

三峽爆咗應該即刻亡國 下游啲一線城市一鑊熟

我唔信

唔爆

跌3000都叫股災

WHY NOT BOTH

地震到三峽大壩出事

未有海嘯 大型龍捲風 外星人入侵

應該都係人喎㗎啦
廣東沿岸核電廠全爆

其實真係似就快有
支那呢排每2日就有次4級係四川同新彊果D位

之前有個預言家話今年亞洲有大海嘯，留名跟進

第一 香港
第二 台灣
第三 貿易戰
第四 肺炎
第五 一帶一路
第六 股災
第七 樓災
第八 大地震
第九 核電廠
第十 戰爭

第五步曲 - 一帶一路

有鑑於肺炎疫情急轉直下，終國 接連封鎖各個有嚴重疫情的省份，對外貿易發展接近完全停頓。

一帶一路各國對終國的貿易基建設施亦隨即被喊停。

---------------

同時，肺炎之下，貿易戰從未停止。

特朗普在第二階段貿戰談判，要求終國向美採購「一帶一路各國富有的天然資源」，變相減少終國對一帶一路各國的進口，亦令終國對一帶一路各國的放貸「收水」。

各國表示不滿，聯合陣線要求撕掉一帶一路的貸款及基建合同。

時值二零二零，一帶一路，名存實亡。

上個月海南先連震兩次震到香港都feel到

真係大吉利是講句：

消滅緊貧窮人口

講左有無廿年

真係成個湖北即刻收皮

推

屌

gap down 1000了

大地震震爆三峽

黑期！

講咗咁撚耐
終於到了

黑期, 啪啪啪, 黑期 啪啪啪

升左40.52點？

如果有地震都幾好
香港又冇事 震撚死支那班畜生

黑期跌緊800喎

地震 糧荒 民起 水禍 瘟疫

如果真係爆咗有邊啲地方會受影響？

真係即刻收皮

長江下游包括整個長三角

大亞灣有事的話，香港都收得工

支那十災

疫災
股災
水災
震災
風災

仲有咩未諗到

沙塵暴

今日?

香港

[新發現]推薦「港中醫院」做隔離中心

我見到有人叫緊我

震災

集氣

【有圖】圖表指出支那肺炎進入第二波攀升週期！！！

4-5級 太弱啦